[牛仔褸撚]有冇手足知邊度有純黑色嘅牛仔褸賣

有冇門市可以買到全黑嘅牛仔褸

成日會見到呢種灰黑色嘅，但係想買件純黑

求手足們推介

Gu

純黑洗得多都會變灰

thanks bro 去望下

levis

U記有件299
我都買左件

又去gu uniqlo買機械人制服 唔易撞嘅衫都唔買

AE咪有...洗唔洗開POST問

嗰件有少少藍

我個件全黑架wo
可能我色盲

純黑唔係牛仔布嚟

American Eagle 囉

睇光好狹窄

sor bro一排冇去睇 而家真係有

只要樣正常，即使咁着都應該唔會變到你口中所講嘅大陸佬，雖然可能未至於會可以着到圖中個鬼佬咁型，但如果着一件咁普通嘅全黑denim jacket就會成個大陸佬咁，咁你應該都幾樣衰

如果係咁樣衰嘅話就唔好講着咩衫咩打扮啦，你點着都會係你口中嘅唔好睇

一件咁普通嘅衫都畀你講到好似好risky要好大勇氣先可以着得出街嘅話，都未講其他可能誇少少嘅款，咁你講咩扮扮吖，日日tee shirt + jeans算啦

見你個回覆都大概知你係咩人，應該都係嗰啲眼光狹窄，衣着選擇保守，只會着死一啲你認為好睇 (安全)嘅衫，而鬼佬就點着都會襯得起，一味只羨慕鬼佬打扮但又唔敢試吓啲新嘅嘗試嘅人，而我重申，上面只係講緊一件全黑denim jacket一件咁普通嘅牛仔褸，冇任何浮誇設計，顏色，detail

gap

睇完你第一句覺得你係第種嘅眼光狹窄

我收返我話你似係唔肯改變嘗試嘅人，你應該係啲潮童只會一味跟所謂潮流，咩興着咩

regular cut嘅black denim咁essential嘅item要用興唔興嚟考慮着唔着得都係另類嘅眼光狹窄，哩啲item一個男人衣櫥有一件都好正常

而我從來冇講過咁着係大膽，一直意思係一啲咁basic嘅item都冇話可以點衰(個樣真係衰另計啦)，都大路穩陣着法，想知我邊句會令你覺得我認為一件咁簡單款type 3 black denim jacket係會一種大膽嘅着法？

精彩
樓上好多字

小二

u記個件啲料麻麻喎

比起深藍同淺藍嗰件係怪啲

咁你最後有冇買到
我可能等Levis出
佢今季冇黑牛仔褸